星火係咪經常唔理人？

手足被捕出事去搵佢地，已經成個禮拜冇覆，612亦唔批錢，為運動犧牲左好既手足開始心灰意冷，問究竟係唔係香港人已經忘記左佢地，丟低佢地。我遇到幾個手足，都係話星火唔理人唔覆人，想問問有幾多被捕手足有遇過呢d問題？

呢張係佢同612對話

香港人係唔係忘記左佢地我唔知，但我好想知星火同612係唔係已經冇做野？手足犧牲左咁多，個個精神都好差，連個後援都冇，好難唔令人覺得香港人已經遺棄左佢地！我想問依家係唔係捐星火都係幫唔到手足？

推

星火仲有錢咩

咁多人要幫 邊幫得晒咁多人

星火唔係比港共抄左家咩

搵蕭生啦可能仲好dd

五毛又搞分化

睇醫生要收據有咩問題....

星火好似收左皮?
一下冇左幾千萬

星火比人暫停左合共7千萬的帳戶 所有錢都拎唔到出黎 點做野啊

星火個朵一路都差

之前已經唔少人講過搵唔到星火

最後都係claim 612

唔係想質疑但想問清楚個情況
內文同第一張cap圖話事主係被捕嘅手足, 但同612嘅對話又話自己仲未被捕, 係同612對話時情況唔update定點?
如果同612係之前對話過, 被捕後冇再搵過612, 我覺得可以叫手足再試下搵多次612, 始終情況唔同, 結果可能都唔同

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

老實講有錢搞咗律師費同醫physical傷先
唔識得處理心理 就真係唔應該行前線呢條路

都未被拉就問星火、612攞資源，
你對唔對得住9千幾個手足呀?

佢係俾人拉左